今日邊食黃店邊睇黑警拍戲算

休左咁耐唔差在休多日
同埋周街都話唔好出
咁樣一樣會有部份手足卻步
咁淨返嘅手足就會人一少便危險
所以一齊食黃店睇戲啦

定食住花生睇 俾人水9左出去既手足
一個一個被狗咬

推

總好過明知山有虎 偏向虎山行

廢post求回

Tui

做一日黃店豬

［集思廣益］如果有鄧炳強係孫力軍派系嘅證據，涉嫌違反國安法，有乜方法可以捉佢？

我係咪見過有一次抗爭係比人踩到一個點，係喺連燈個個post都叫人唔好去，
所以執意要去果d諗清楚，
10/5仲有一場，
如果到時都係咁樣比人咁分析，咁樣比人踩，
再話運動降到0度都未遲

我係未見過有一次抗爭係比人踩到一個點，係喺連燈個個post都叫人唔好去，
所以執意要去果d諗清楚，
10/5仲有一場，
如果到時都係咁樣比人咁分析，咁樣比人踩，
再話運動降到0度都未遲

推下啦 難得出post

你有冇諗過10/5點解要批

無 同埋批左未我都未知
只係知今次氣氛同過往唔同

做一日？
4日你同我做1日？！
聽日好同我出去食過